收水藍魔力水幣

收水幣
Em wongcp111@gmail.com
Tg

Acc收唔收

你有咩ac
想收重裝製造

有咩ac？

有acc 9xlv 弓手 有隻紅色渣劍半神寵 魔常9皮 10lv裝

TG: mikazukiaugus0819